{
    "comment": "Solution ist immer +1",
    "data": [
        {
            "frage": "Woher kamen die Farben der deutschen Flagge?",
            "possible": [
                "Schwarz steht für das minimalistische, Rot steht für rote Rosen und Gold für Reichtum",
                "Schwarz steht für langsames Internet (Black Screen), Rot steht für Blut, weil jeder in Deutschland das hat und Gold hat keine Bedeutung",
                "Schwarz steht für die schwarzen Anzüge der Krieger, Rot für die roten Augen der Krieger und Gold für die goldenen Knöpfe der Krieger.",
                "Schwarz steht für dunkle Sääle des ersten Parlamentes, Rot steht für Blut, das in Kriegen verloren wurde und Gold hatte die Farbe des ersten Gastbuches."
            ],
            "solution": 2,
            "points": 20
        },
        {
            "frage": "Welcher deutsche Herrscher trug den Beinamen “der Große”?",
            "possible": [
                "Friedrich der I. von Preußen",
                "Friedrich der II. von Preußen",
                "Friedrich der III. von Sachsen",
                "Friedrich der III. von Österreich"
            ],
            "solution": 1,
            "points": 40
        },
        {
            "frage": "Welche Gürtelfarbe existiert nicht im Kampfsport Karate?",
            "possible": [
                "Schwarz",
                "Weiß",
                "Braun",
                "Rot"
            ],
            "solution": 3,
            "points":30
        },
        {
            "frage": "Einen Feinschmecker nennt man auch?",
            "possible": [
                "Fentiker",
                "Gourmet",
                "Gonzierer",
                "Katenter"
            ],
            "solution": 1,
            "points": 20
        },
        {
            "frage": "Welches Metall leitet Wärme am besten?",
            "possible": [
                "Silber",
                "Kupfer",
                "Gold",
                "Aluminium"
            ],
            "solution": 0,
            "points": 23
        },
        {
            "frage": "Wie vielen Zeitzonen gehört Russland an?",
            "possible": [
                "5",
                "9",
                "7",
                "11"
            ],
            "solution": 3,
            "points": 45
        },
        {
            "frage": "Wo herrscht kein Linksverkehr?",
            "possible": [
                "Irland",
                "Indien",
                "Island",
                "Großbritannien"
            ],
            "solution": 2,
            "points": 31
        },
        {
            "frage": "In welchem Jahr wurde der Euro als Bargeld eingeführt?",
            "possible": [
                "2001",
                "2002",
                "2003",
                "2004"
            ],
            "solution": 0,
            "points": 20
        },
        {
            "frage": "Wer wählt den Bundespräsidenten?",
            "possible": [
                "Bundeskanzler",
                "Bundestag",
                "Bürger",
                "Bundesversammlung"
            ],
            "solution": 3,
            "points": 37
        },
        {
            "frage": "Wie wollte sich Discord früher nicht nennen?",
            "possible": [
                "Wyvern",
                "Bonfire",
                "Panton"
            ],
            "solution": 2,
            "points": 25
        }
    ]
}